覺唔覺一拳入面怪人協會係overrated

睇完依段片諗返埼玉之前對戰過既大部份怪人都勁過怪人協會

埼玉淨係打過怪人協會天然水咋喎